女朋友迫我奶閪 我問你答

個閪好臭唔想奶，可以點

蓋青好波！

鮑魚刷省省佢先

可唔可以比我奶

搵啲鹽醃佢半個鐘先！

同佢沖完涼先扑

爛臭閪

唯有加啲茄汁癖一癖陣閪味

記得刷走d青色位

加啲檸檬汁闢味先奶

食生蠔咁 滴啲檸檬汁落去試吓

倒d 雙氧水落去清潔下先再奶

假蓋

不想的話外判吧

薑可以除腥